幫手舉報「李力持」fb 個post

仇恨言論wor！唔係唔舉報吓嘛？？？

reported

reported 2

唔賣比你啊 撚樣 (好似係)

街邊睇白粉報啲藍絲呀伯啲評論都好過佢
呢條友只係將佢識嘅鬧人嘅字眼炒埋一碟就算

佢應該懷恨在心
買唔到部相機
又岩岩睇返曬d comments

李大導同果60隻等緊確診嘅甴曱講啊？

唔撚賣比你呀，撚樣

佢好嬲下, 睇怕下次買野要搵人幫手先買到.

呢段嘢套用返落班黑警到簡直係perfect

點睇自己

即時13:00
全世界入嚟推呢個post上熱門！

(煲大佢!!!) 白領工會有手足因罷工被OK便利店解僱！！嚴正譴責當局無理打壓，製造白色恐佈！！全城追擊OK便利店！！

從來都冇紅過嘅小丑一隻
連過氣小丑都不如

相由心生
個人on9
個樣都似on9

Push

P 移不動

我都以為講緊白肺警

智障

想鬧人 但係又鬧到咁冇class
淨係識併埋D鬧人字句一齊
又冇殺傷力 又冇文化
睇完覺得尷尬之餘 都覺得佢教養都幾可憐

*冇教養

Report咗，但fb唔會做嘢

但facebook比班支那豬操緊盤

十年都唔會刪post

成遍野直接講緊狗
又係黃底..

Done

老羞成怒

係唯有盡做

咪即係平時藍絲鬧人果d 語句

done , 推

佢係咪覺得自己好有才華

好尷尬

屌你Facebook 又唔做嘢

武漢班曱甴？
成身毒 惹到全世界都係

done

玩撚完

我都係咁

喺周星馳身邊做擦鞋狗都上到位
證明嗰陣香港真係遍地黃金

蕭生講過幾年前呢件垃圾去中國拍戲
拍到pat屎咁, 畀人當眾摑咗幾巴, 然後喊住返香港

藍屍狗一隻
BLOCKED

八九十年代食住周星馳嘅水拍咗幾套戲
之後斷斷續續拍埋無人睇嘅大陸垃圾爛片

推！Reported